有消息指警察而家想同輔警割席

收到風有警賊"聲稱"6月12號個班警賊大部分都係輔警
因為佢地無接受過"專業訓練"
所以先至會使用暴力打記者打示威者
現時割席示意圖
中共>林鄭>一哥>前線>輔警
想請問可以點割落去

屌 開錯吹水台

仲有少年警訊

好似話係童軍，民安隊

輔警嗰日都冇去

賴落前線我以為已經係割到盡頭
估唔到仲可以賴落輔警度
就好似一個魔術師比人剝剩條底褲都可以變隻白鴿仔出黎咁

我撚知咩 佢地講架咋

警訊

發夢話D狗知道自己比人起地址就好驚

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

有無得分8-90後輔警 同埋 6-70後既輔警

上樑不正下樑歪 有乜好割

source?

班MK仔無讀過書
得個毅進學歷 邊有榮譽感可言

口耳相傳點source阿
咁有創意既割席 除左警賊邊個會諗得出? ???

輔驚：少年驚訊搞亂

催淚彈：我自己爆嫁 好未呀？

解放軍、公安、黑社會、示威者假扮

係唔撚係戇鳩啊，平時都唔柒信輔警又話人哋係紙板警察，大鑊嘢又話係佢哋放槍用暴力？咪當香港人白痴先得㗎

打漏咗，係話班渣下一步會咁樣割
唔係我意見，sor for1999

塊蓆就碎到變粉啦大佬

尋日摘晒冧把
但係輔警應該有A字頭
毅進無教？

吊 呢幾日好耐冇笑得出

有今生冇來世呀

直頭係裸體都可以係屎眼抆左兔仔出黎咁

搏唔到係咪大陸解放軍 屈係輔警

再割便衣 割到冇得再割

屌 成個畫面出晒黎

唔好話個堆狗係玩緊cosplay丫

神奇 頂級 超卓
it ain't over till it's over

警犬

好笑過唯唯條片 多謝你

再割就開槍係示威者假扮

係美國出錢請年輕人做示威者再扮警察打示威者製造警方唔理性既假象

係真唔係呀，係就好

班學警搞事呀 學警犬！

屌 笑撚死人咩 邊個信

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

仲有交通安全隊，head prefect, prefect, 班長，行長，etc

姐係又係美國佬搞事

裝備失靈

笑咗出嚟呢句

挑戰港豬智商抵線

無錯啊，等多啲人知

輔警沒有速龍裝備，亦無學過射布袋彈同橡膠子彈，更加無動員輔警出黎打。只係有叫輔警返橫頭頂更

利申：朋友係輔警

射波咁叻唔去踢波嘥晒

女驚割男驚
有花割無花
白衫割藍衫 不過呢個一定割唔撚到架喇

不如同支槍割𥱊啦

收到風童軍黎

輔警邊到上到呢D位

啲打人既警察全部都係示威者扮

沉日根本就係佢哋開槍

黑警全家慘死

呢d時候仲可以用呢d話題黎膠post你真係好野

係推都話係公安啦

膠你老母咩 講大話死全家阿柒頭

冇可能同份工割席

幾時話我信 我比大家睇下班黑警有幾撚荒謬無恥咋

輔仔好似淨係燒手槍, 同埋盾/棍?

咁齊裝咁專業點可能輔警啊，現場總指揮唔洗升職啦今次

一定係學警, 除非唔係

就黎切到gone, turn into atoms

所以我咪括起"聲稱"佢囉 搵鬼信咩

屌

漏左建宗
建宗69比林鄭擺上檯 今日放棄人生割左一哥佢地

實係少年警訊啦
而家d小朋友營養真係好 牛高馬大

城管呀笨

冇人掟我出黎嫁係我自己彈出黎嫁

我幾日冇笑過，多謝你令我笑返一次

仲有警犬 真係動物嗰種

又快又怪 推波出界

民安隊好似幾正氣架喎好似

發夢夢到輔狗冇受過專業狗隻訓練應該唔會出operation
呢d時候因為太多正裝狗出哂嚟
所以輔狗要多d落返環頭幫手

畜聾係輔警？人唔笑，狗都吠

少年警訊都比你諗到

會唔會睇到班狗倒戈呢

乜撚嘢比喻白鴿仔

don't insult iron man orRDJ

輔警編號A字開頭？

尻up 夠未？我講緊樓主

係

神奇 頂級 超卓

輔警可以割落去公安同解放軍到

輔警勁過晒速龍,超勇武

中共>林鄭>一哥>前線>輔警> 民安隊> 少年警訊> 童軍> 幼童軍

輔警一個月返一日工，閒日緊係返正職啦

幼童軍:

輔警做速龍？

佢地無接受過"專業訓練"，提供武器比無接受專業訓練嘅輔警。ok明白晒姐係警犬支持比牌佢地隨便殺人啦

順便賴埋輔警是連登仔
刻意制造暴力事件

休班

咪撚玩啦
全部都係狗

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

我話佢地會咁賴
點解會比人負評

我仲估黑警割到話係國安打市民

根本黑警開，扮咩

中共>林鄭>一哥>前線>輔警> 民安隊> 少年警訊> 童軍> 幼童軍>幼童軍老豆老母AKA 示威者 perfect

出賣自己人，有屎唔上身，大中華優良傳統

仲可以點割法

臨時演員

全部都係暴徒扮
自已友打自已友
企圖擾亂視線

割成點 大家對佢地既睇法都唔會變
畜生一班 啊 對唔住
畜生都可以食 可以施肥
佢地無d撚用
龜縮同用暴力服務廣大市民就最叻

呢班人自己鬼打鬼真係好撚好笑

派啲冇點訓練過既人出黎維持咪變相又捉蟲入一哥屎忽？？

狗不嬲都睇唔起輔警

呢個比喻笑左

笑到仆街

禍必及家人

不用分那麼細

Source?

點會比火力輔警等陣人地調轉槍頭咪仆街

交通安全警

我唔見有A字膀喎,咁班A字膀又要推去邊

所謂割席冇意思
話唔係我指示但我唔會反對佢咁做
等同中共話冇指示林鄭推修例但唔會反對佢強推落去

割到咩?
輔警可以擁有咁多武力裝備
警察果面都難辭其咎啦

不過割得成都好 至少輔警一定唔可以再出手
班正牌狗人手少咗 對我哋更有利

呢層我唔知
但係普通人邊會無啦啦諗到屈落輔警度阿
所以唔洗質疑係我作出黎

不過班輔狗都抵死啦，有份正職仲唔夠，走去做半人半狗，為左一萬幾千一個月連良心都賣埋，最慘連啲狗都睇佢地唔起，真係可悲

都係狗不用分得那麼細

依家班差佬個印象已經番唔到轉頭
如果單純係執法者 都仲有得兜
但依幾日佢地既表現係
低eq無口才無公關唔熟例欺善怕惡
撕女示威者衫 屌記者 侮辱宗教 當開槍係玩
仲衰過卡通片入面最低lv既奸角

我係公關高層 真係頭到大撚埋

有一條片打記者嗰班係速龍

狗不嬲都覺得輔警無用
徒9佢地時間又做唔到野 一個星期返幾個鐘咁

係咪應該掉轉
原來黑警咁變態
所以班輔警唔想同流合污

係，根本冇二十年冇可能洗到底

20年係講緊洗10-15%

班學生20年後做社會骨幹點會忘記到你班仆街鳩打

有冇諗過所謂ge輔警可能係講緊班公安
另一個post討論緊今朝check人身份證但冇委任證個班可能係公安

他們只是臨時工

笑撚死

請廣傳！
為咗保護傷者人生安全&心靈創傷
請恕未能提供傷者詳細資料/證據
但以下內容人頭保證千真萬確
有懷孕女性昨日（12/6）
喺天橋上靜坐抗議
以文明行動表達不滿
乜都無做過
上午一直好地地
直到中午警方清場撤退
晚上喺醫院證實流產
警方逼醫護人員交人想拘捕佢
好彩醫生死都唔肯提供

狗都夠低賤
仲要切割落去玩階級

輔警有當更 因為根本唔夠人用D狗

肯定有人冒警

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

Source?
邊可能
用輔警執行啲咁重要任務仲衰過俾人發現用暴力

再分埋97/98/99/00

成隊速龍重裝備
佢地點割
成隊速龍出黎祭旗先講野啦
一係全部坐監, 一係全部無得做警察無裝備唔知係邊到暗角被啲可能黑社會襲擊圍毆至終生殘廢

屌你老母 黑警死全家

你用得佢就係你嘅人，理得你正式任用嘅警察定副警,唔駛旨意洗白

偽進仔係咁上下貨仔啦

賴枝鎗LOR
以為係玩具鎗點知係真鎗
同枝鎗割蓆

我覺得警隊內繼續分割落去都唔錯
仲可以分駐守乜區乜區既人特別低賤

一定唔關啲狗事
千錯萬錯都絕對唔係佢哋錯

幫班on9執屎都屎死喇，得罪唔同界別嘅人士，記者，宗教，女權，殘疾，唔麻煩嘅都唔得罪，班on9真係識揀

掃地果個

呢個絕對無可能,我朋友係輔警,佢話而家平時只會俾D下欄野俾輔警做,巡下水塘,巡下郊野公園,大時大節手拖住手做下人錬維持下秩序之類,每個月只俾好少更佢地,大單野一定無預佢地,令好多人都意興闌珊,所以呢D又有得掟催淚彈,又有得玩布袋彈咁刺激既事一定無佢地份,想去都唔會有機會,咪班友仔咪有事就想赦之得架...

手指抽筋開咗槍
然後再割蓆 粒子彈唔聽話自己走出嚟

咁多人冇聽過神奇頂級超卓

民安隊完全唔關事
咪拉埋黎講

外人睇都係冇分別架啦!
依家係做狗都係仆街啊!
隔離POST個女警都係輔警，一樣比人起底

放心 點割都係黑警死全家

佢地係想推卸責任
最後係支槍自己決定要射
推下推下就冇人要負責

其實係枝槍走火，枝棍太重所以好自然打左落去

同把槍同警棍割席

仲想割...狗不嬲都係套黎架啦!
用完仲會留咩???

Sorry囉我自己射架

所以咪笑佢地連推卸責任講大話都唔識
無腦真係無腦 讀唔成書唔係無原因

我笑左幾次 喊左好多次
笑果幾次有:唯唯 邊個搞我後面同hallelujah

Wohoo雨革搞到我地割蓆
而家仲唔到班仆街
今次你仲唔死.jpg

應該係D武器 盾呀棍呀彈呀槍呀比魔鬼上身
操控一眾+2GC去施暴

屌你老母，你唔好同我講速龍都係輔警呀

啲輔警朋友好撚嬲咁都推得落佢地度，平時做下欄野，而家最多就幫下環頭頂下更接case ，呢啲大單野邊有可能關佢事，大大隻鑊缷落來

我對自爆呢種暴力行為予以強力衍責

大笑左出聲屌

Fake news, source?

ching神比喻

咪信

射個三分波

枝槍控制左自己隻手 枝槍入魔得未?

依家班輔警好多都係高學歷人士，有樣野叫大學生輔警計劃。識有個大同做輔警，佢話好多輔警係反送中，甚至有人係會出去遊行示威

呢幾日真係睇盡人性的光輝

真係笑撚左

fact check 左先，懷疑死黑警想賴落輔警度

原來係咁 難怪毅進仔咁敵視輔警
仲要老屈

無線大把題材

黑警激戰宗教

黑警面對女權

黑警撚化權杖

黑警記你老母

推

屈落TVB啲茄喱啡做代工重好啦

警俾人清算？

狗同人咁大分別

唔好侮辱我童軍
我相信部分急救人都可能係scout

老屎忽搵新仔做擋箭牌

輔警更加唔應該俾佢地行前線
點樣都係死 唔係諗住推啲細嘅就諗住甩身呀？
冇一個係無辜㗎

推一推post 想大家打算定無網絡or信號差時嘅對策

做輔狗係班想移民既中產港豬覺得做過有幫助喎⋯⋯

支那狗用完咪掉囉

割席大會

打撚完人淆底就話輔警做 企硬啦毅進仔

重有議員，學生，社工，老師
今次真係關公岀嚟都搞唔掂

輔警可以做埋畜牲小隊

輔警大把專業人士，社工，教師，護士
應該係輔警睇唔起班冇得揀唔返工既正規

賴公安囉

差人割席唔洗你教

A字膊

連登仔幻想系列

中共同林鄭割席 ： Yeah
建制派同林鄭割席 ： Yeah
環球時報總編割席 ： Yeah
警察想同輔警割席 ： Yeah

香港有救喇

仲同到狗溝通？

咁搞法啲廢中實反感架喎
：有冇搞錯呀！派班輔警出去對抗暴徒！咁撚牙煙嘅！

仲可以割到解放軍
唔關我事架
香港差佬咁屎 搵解放軍拿拿林平定地佢咪算囉

輔警垃圾位,解散好撚過

公安

收皮 呢d唔會出輔警

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

你宣傳記得話上星期遊行成功推遲惡法一星期，階段性勝利

點會冇得揀？請病假都唔L識？

美國槍外國勢力呀嗎
美國提供防暴戰略同武器

邊有可能速龍同防暴都係輔警

「有消息指輔警而家想同少年警訊割席」

笑到我成個人震哂

仲好意思企係忠黨愛國四隻字前面

睇佢地吹到冒警

輔警做防暴咪撚笑大人個口啦

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

笑到醒左

知唔知有好多童軍女童軍係first aid幫手

早幾年聽講過正莊一直唔like 輔警
會笑9佢地
咁呢個時候割席都好正常

利申 已與該犬隻割席

屌你, 係好笑

遲啲就會話「當日警方人手比示威者少，所以連學警都被召喚出去幫手。點知佢地發哂顛打人，警方會徹查呢件事將有關人士踢出警校」

跟著成個波就踢走左

我支持香港警察

咪一鳩樣，都唔係好人。

推下緊要post先

咬你個隻 唔係我

文職架

割你老母，咁以後打完人割席就唔使上身啦仆街

00後 我們老了

唔好割席喇 篤灰啦

死黑狗唔係個個都好撚勇嘅咩
唔衝出黎認?

其實幾好笑
一班示威者愈來愈團結
一班官愈來愈散

一切決定都係兒童交通安全隊做既

輔警:收到前線指揮官命令>>指揮官:收到立法會保安主管求助>>立法會保安主官:收到前線保安通知

最後咁大件事應該會以炒左一個小保安 祭旗了事。

笑撚左,分化狗隊

我重申一次
我真係唔係分化老屈
呢個係真係聽朋友既警賊朋友講
我真係無呢個創意諗到賴落輔警身上

咪燒埋童軍

真心好野

有咩用？呢班人點割都同狗離唔開關係

唔好太高估港豬 佢地真係會信

之後割到警犬隊？

最後割到去童子軍
「他還是個孩子！」

我𨳒你老母，輔警落晒區頂你哋原本嘅位，你班冚家產講啲咁嘅嘢？

唔洗推波
公司前面個呀叔做輔警
佢大大聲琴日同老細講明
話612警隊調哂全部常規警犬去金鐘
要佢地輔警去行咇
今日仲請埋假

發覺呢度好多輔警

其實係粒橡膠子彈自己飛出嚟

張席就黎割到變粉

維持社會治安正經野就叫輔警做，柒左比人鬧就叫輔警頂

總之PUSH 等FACT CHECK

From另一個post巴打:

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

狗分左種類 咪一樣係狗

唔好咁on9
正規覺得自己立咗大功，點會將個功比人

不嬲輔警都唔俾陀炮，平時手槍仔都冇份拎，而家大風大雨會俾輔警用長槍？
咁都想賴皮，到底係警察弱智定係弱智先做到警察？

輔警唔係警啊 屌佢老味

笑咗

水樽來

你唔好話係交通安全隊

咁你地無責任阻止咩 唔洗割席啦
吟詩都吟唔甩

大笑咗 屌你老母

數漏左最大犯罪集團
休班警

證據

[幫推]狗丟鐵支gif reddit link
幫下手 等多條片衝出國際

派埋武器比冇接受過專業訓練嘅輔警，導致出現違反程序，同埋過分武力，導致示威者記者重傷（有生命危險），咁係咪即係可以告個指揮官謀殺

有警察內鬼收左美國佬錢做左呢場大龍鳳

發夢聽過輔警冇份上前線 多數去搞交通

白毛狗屈黑毛狗咬人
黑毛狗屈唐狗咬人

結論: 咪又係狗

無可能啦 老老實實輔警其實多數廢 好多係做下電台企下街 即係重陽清明嗰班

乜撚野呀 班速狗係輔警呀? 幾冇智商先會講呢D

原來咁多人無睇過桂神講波

反而想輔警拉返佢地落水

古惑仔

最後係幼童軍

好多民安隊同童軍都係同路人

賴古惑的槍啦

漏左 張建宗 & 政府高層 > 一哥

有聽過但唔睇波
無感覺

快啦 同公安割話全部公安
搞掂

有黃屍冒警

輔警膊頭號碼前面有個A 字
同埋要專業訓練過 ,所以應該唔會派輔警出黎

唔係未驚過咩？佢地有政府照住架

可能好快到立會班看更都比人割席

少年警訊之後係唔係黑警精蟲？

原來林奠撕裂2.0係撕裂警隊

全部都係狗
唔使割啦

內部野唔知你地啦
搵個出黎受把啦

輔警：槍房冇檢查清楚枝槍

槍房：負責呢枝槍既人冇反覆檢查

最終就係一個抹槍條友既錯

唔係守護法紀保護市民咩 咁偉大功都唔邀讓晒俾老臨？

再賴要賴落d細胞到

同我炒左佢

輔警：支槍走火 我唔想嫁

其實全部都係冒警

輔警會頂出左去既警犬，做返正常地區工作，出面打人嗰d全部係正規

利申：輔警，唔支持警犬打人、反送終

炒完 然後冇左件事

GG 輔警會唔會比人圍告？

割撚埋香港

推！

同啲細路仔打人，然後阿媽話「細路仔仲細，唔識野，要體諒」，有咩分別

大陸一貫做法 : 臨時工

好波 就係想 班黑警分化

Fakenews

On9. 速龍又係輔警

樓主醒小小

有示威者有預謀地混入警察中

割埋支槍
話支槍無受過專業訓練，自主走火

屌笑到gapgap聲

呢個比喻真係一流

總指揮係咩rank?
港島高級警司個屎忽鬼？

人地都唔係講白鴿仔

犬隻

速龍會有輔警??
呢個POST無乜價值

重裝點會係輔警

[black]義士唔好被懷柔手段溶化熾熱既心 時刻諗起612香港人咩下場 林鄭 黑警 無一個係無辜！[/black]

同毅進割蓆

做錯野淨係識得瀨
大瀨細 細又瀨啲仲細嘅
最細嘅又瀨尻啲市民

可能覺得割蓆就可以將責任卸得一乾二淨
*下屬既功勞係上司既功勞*
*上司既責任係下屬既責任*
不過輔警咁好槍法?
btw熱切期待班警賊比人捉晒去海牙度審

同子彈割席 明明係粒彈自己飛過去
佢咩都唔知

唔通輔警做指揮官?
唔通定性係舖亂嗰個都係輔警?
媽呀我好亂呀

之後應該係示威暴徒著左制服扮輔警

唔好燒埋童軍 講嘢要負責任

係lor
記得速龍係特殊戰術小隊
由飛虎隊、機場特警、反恐特勤隊組成
輔警有呢d？

仲有咖啡佬
交通督導員好似係交通警轄下

直接講嗰啲都係演員嚟，唔係真實警員，為咗晏晝個飯盒算鳩數啦

唯唯有咩好笑
人地做義士 企前線
你就笑鳩人？

輔警同武器割席

中共>林鄭>一哥>前線>輔警>市民

又話香港警隊好專業既？點解搵個人認頭都咁難？？

割埋條丁啦遲啲

即係跟佢地呀爺個套：臨時工

示意圖高汁

究竟割蓆定割席

割條撚咩 你話輔警做都只會入你警犬數
更何況而家唔係

堅定流呀，咪9up啦

輔警： 個班示威者冒警 偷咗我地件衫 自編自導自演

所謂嘅輔警，啫係公安？

我覺得輔警果班先係為良心為公義去執法

咁非常好, 孤立到一班人做炮灰
我當件事完左, 警民衝突一定係解決最好
黑警死全家, 但唔係所有人係黑警, 我地要比位果d唔係黑警既人有落台階
警察是政權制度下的一環, 但不是全部, 永遠不要搞錯對象.

抗爭要贏, 但要克制地贏

利申: 中過催淚彈, 現地睇住班人個賤樣, 絕對唔係執行職務4個字可以容易, 一定係樂在其中同自我感覺良中

收皮啦 又想放假料
你當上頭弱智架咩 係最多人既時侯出輔警？

唔怪得冇委任證

割頸吖
頭部以下嘅都唔到自己控制
手手腳腳自己郁唔關我事

hi∼

收皮啦，你唔好話速龍隊都係輔警

記你老母唔係速龍？？

輔警都可以做特種部隊

制服及裝備

所有輔警隊員之制服及裝備均與正規人員相同。男女隊員均配備點三八左輪手槍及十二發子彈、警棍及胡椒噴劑。隊員將於基本訓練課程中接受武力使用訓練。

輔警隊員與正規人員在制服上唯一的分別是輔警隊員之肩章印有英文字母‘A’作識別。

老吹都搵其他野吹，612咁多個警察開槍，有冇影到輔警編號先

放心 無一個可以幸免

最衰差館飯堂個洗碗阿姐

上頭 又一隻賤種警犬現身 仲要自like comment
毅進仔睇唔明諷刺? 中學中文無教語帶相關?
sor 唔記得你地個毅進文憑連中六都不如

新account就潛水啦柒頭
成個internet都圍屌緊你地阿
多謝幫手推post

打錯 係語帶雙關
不過我唔講 我諗你都唔知

邊有飯堂
佢地食狗罐頭

輔警： DLLM想屈我哋 爆你大鑊 最多咪唔do

真果啲警犬都想同黑警割席 成日冒充

唔好拉童軍落水，要燒JJ㗎

幾時去到童軍度？🤣🤣🤣

不用分那麼細 黑警死全家

第時輔警做埋一哥

原來輔警可以拎咁高級別武器，即係警隊指引落後啦

輔警都得
童軍都無問題啦

大家都係狗 不要分那麼細

肉酸到

記者假冒的

葵花寶典

5好屈我地童軍，我地有啲急救有啲前線

遲下賴支槍走火

唔怕呀, 照幫你推上去

你唔好諗住係度分化人就有用啦
以為係度人身攻擊我就有用呀 五毛？
屌你老母 我就最撚憎黑警既
我幾時有自like comment

thanks for pushing post

交通安全隊呢？

速龍，防暴都係輔警？輔禁撚多人嫁咩？蝦尻我唔識數數？

無接受過專業訓練管理層會比佢地喺前線拎鎗射殺平民？定係管理層都無受過專業訓練呀屌你老母至少搵個讀過high dip既諗條講得通既橋啦 傻閪毅進仔

push

pish

我聽到都噗一聲笑左
真係諗都諗唔到可以咁賴

塊蓆割到冇哂未

輔警有咁大制衡武力權力？

再割落去隨時話粒催淚彈唔生性自己爆明明打算做樣嚇下班暴徒

Interns 煙腸

Push